施永青- 貧富懸殊是金融中心特色 所以年青人不惜「攬炒」

香港的年輕人對社會充滿怨氣。他們不滿社會上貧富懸殊，除了少數人得益之外，大部分都成了受害者，而年輕人更是受害最深。所以他們不惜「攬炒」，也要把這個邪惡的社會推倒重來，按他們的理念重建一個更完美的世界。

先不說他們這樣做有多大的成功機會，但有幸生活在香港，實際上並沒他們想像中那麼不好。原因是香港屬全球金融中心之一，而金融業則是資本主義社會裡增值能力最強的行業。這導致金融業有極強的支付能力。它可以支付最高的工資，購買最好的服務，並帶動整個社會都水漲船高。

因此，即使擁有相同的知識與技能，在金融中心工作可換取的報酬，一般都會高於其他普通城市。不管你是一個專科醫生還是一個清潔工人，在香港可得到的工資一定高過馬尼拉、曼谷，以至台北等城市。

當然，生活在金融中心，難免百物騰貴，生活壓力逼人。但大多數人權衡利害之後，仍會選擇在金融中心生活。香港若是沒有入境管制，世界各地都會有人想來香港生活。我剛從非洲的肯雅回來，在那裡就有很多人向我打聽，要具備甚麼條件才可以移民香港。可見有機會生活在香港實值得慶幸。

香港的年輕人可能覺得，沒有理由要香港人與非洲去比；如果要比，我們應該與西方的先進國家比。然而，西方先進國家願意接受香港人移民去他們那裡生活嗎？除了少數富裕階層與專業人士之外，普通香港人他們大都會拒諸門外。

況且，即使在西方，一樣貧富懸殊嚴重，1比99的情況比比皆是。至於政府可提供的社會安全網，香港亦做得不比一般西方國家差。再者，西方的社會福利是靠財政赤字提供的，將來是一定無以為繼的；而香港則是在有財政盈餘情況下提供的，將來可能還有改善空間。

因此，年輕人應視有機會出生於香港為一件幸事，「攬炒」之後不一定可以打造出一個比今天更好的香港。

年輕人必須明白，香港之所以有今天，是因為我們成功爭取到在國際金融市場扮演重要角色。這令到香港不用有太多的本土資源，不用靠太多的人辛勤勞動，只要能夠在國際金融流通過程中扮演配對與促成角色，就可以大量獲利，提升整個社會的生活水平。香港自己正是這種不公平分配制度下的得益者。所以一旦要減少貧富懸殊，香港的得益就會減少。

即使香港的年輕人為了公義願意得益少些，美國亦會不同意。因為美國才是資本主義制度的最大得益者，他一定會全力維護這個制度。美國為資本主義制度訂定一整套遊戲規則與價值理念，並且在全球駐軍，以便必要時出動武力去維護這套制度，其目的就是要令自己可以比別人富裕，所以美國根本不想看到貧富懸殊在世上消失。

香港的年輕人，平時嚮往美式生活，去遊行時也要高舉美國國旗，卻對美國的本質不甚了了，亦對自己的真正處境不甚了了。靠這樣的人之一時勇武，只會為香港帶來災難。

五大訴求 邊一條有寫要脫離貧窮

秒殺

將美國改做施永青毫無遺和感

攬炒埋佢

再嘈我送張聖誕卡俾你個仆街

1.香港有今日係我地班死老坑放棄自由民主得番黎

2.你班仆街仔冇錢唔好攬埋我去死，應該接受我地老坑剝削，因為香港係我地「乜都冇做過」嘅情況下有今日嘅成就

轉移視線，完全想帶走抹黑場運動，真係咁想攬炒又點會最初個個都守規矩買地鐵飛，做咩都咁有秩序。無視人的好，只往差的講，選擇性失聰失明，立場偏頗也。

西方的社會福利是靠財政赤字提供的，將來是一定無以為繼的
你睇埋北歐個社會福利點嚟先講啦聖誕老人

敵人把我們說得一無是處，那就證明我們做對了

屌，好難想像一個以前同長毛一派嘅人會講到咁嘅嘢

香港義工探訪貧窮家庭係咪就同佢哋講認窮啦！喺香港咁係好正常架！你知唔知非洲人恨都恨唔到好似你咁呀！

用非洲肯雅人想移民香港做例子證明香港好

有得畀佢揀，你睇下佢想去北歐定香港
香港富豪唔係為咗搵錢，揀香港定移民歐美澳？

落返地面少少啦，唔該。地產佬

收聲啦廢老

香港既根基是因爲港英政府做得好
而家港共敗家啵

收聖誕卡啦 你老母

因為你貧佢先可以富 壓榨窮人既極至

所以而家咪要勾結美國推到支爆繼續剝削支那人囉

香港就係得金融地產囉你老母，好多後生做其他野就食屎，而家大家要有自己出路

講到貧富懸殊好啱咁痴撚線

佢應該真係好驚攬炒

佢攬炒文章，出足成個月

條屍廢青開始驚

既然特色
你去做窮果個

支持全線中原執笠

2 日 crow rising 2000 萬，真係窮？

屌你老母啦
強奸金係乜撚野呀
我地仲有核彈connect 全世界呀
只要打埋取消強奸金制度
所有人都係我地呢邊

佢係除左錢同利益 就咩都無視的下等人 滿身銅臭

聖誕節快到了

咪撚貼佢d 文啦
低質到乜咁

尋日仲有個post狂貼
都唔知做乜尻

Cls DLLM ar

佢係香港後生嘅窮 無樓 無好工 先有五大訴求

膠都費事畀

根本離哂地，唔清楚咩事，年輕人係要有人權自由及公平既社會

聖誕快樂

關咩事

有邊個國家唔係
支持你提出比資本主義更好既制度

連續出文講攬炒，睇黎好影響到佢

睇左頭兩句就廢撚事睇on9廢老 仲係以為啲人玩緊階級鬥爭

好撚煩，日撚日出文，睇黎佢真係好撚驚攬炒

講得好

但係我地繼續爭取攬炒

你咬我食呀

呢條友皮笑肉不笑

奸到出汁

為富不仁

中共解讀：呢場運動係因為住屋問題引發
所以民建聯出黎釋放土地又盛
屌你老母醒未呀

你係富果邊未講得口響囉

癈中表示都想一齊攬炒

而家講緊係民主 講乜撚野金融

條友9唔搭8

建議將施生加埋入制裁名單等佢睇下美國係咪咁獨裁

施廢老收山啦
大撚把城市資本主義會唔會香港咁呀
你仆街香港奶共奶出嚟就收皮啦廢老
佢呢啲文成十年前已經am730講緊

支那洗黑錢中心咋！金你老母融中心咩！

on9

We wish you a happy Christmas

除了少數富裕階層與專業人士之外，普通香港人他們大都會拒諸門外。

所以佢就每日150收埋D無貢獻既人落黎

至於政府可提供的社會安全網，香港亦做得不比一般西方國家差。
俾哂啲新移民，醫療又排幾年先有得睇

攬炒就係要睇撚住你班仆街死

係想攬炒又點
最想樓價重回沙士嗰陣啊

真係唔話佢死廢青都唔得

up乜7啊on9

條廢老真係唔識架喎

去遊行時也要高舉施永青國旗

睇呢啲文真係好爽
財政盈餘係咪講梗一億行人天橋，千萬音樂噴泉同埋千萬億嘅明日大愚

支持大穫飯時代

呢條撚樣死得末

If we burn. You burn with us.

條友真係仆得少

永ching講得啱，我地係對美國資本主義不全了解
但對美國既民主自由就相當了解

正宗廢老

邊個怕炒多D 睇下篇文瀬曬屎咁就知

拖永青達狗fans

叫施永青食屎啦，共產黨嘅狗，我宜家blame緊成個制度，你想靠鬥地主耍走我地？

聖誕卡

小妹都想知道，or有關鍵字可以等我自己探討一下

咁點解誠仔係黃絲？因為佢窮？

ON9

咩叫貧富懸殊係特色
正仆街
咁點解會咁

大家不如諗下有乜方法廢左d經紀佢

講呢番說話嘅人就係少數利益既得者
佢梗係唔想炒嫁

真係好無恥

收嗲啦施永青
日日講攬炒會點衰
知你係金融中心嘅既得利益者啦
好驚經濟死 自己都收埋皮啱唔啱
就係要你哋班既得利益者收皮

施永青社會垃圾

凡是敵人反對的

準備聖誕卡

屍狗歡迎你日日煲大攬炒
你愈日日去吠去煲大件事，愈證明到攬炒元凶你地地產狗都有份做成
到時真攬炒後共狗一定唔會放過你地班地產狗
你咪日日吠囉，最好每日登A1 煲大攬炒單野

收皮啦屌你老母
紐倫港三個地方
housing price to income ratio
香港 49.3
倫敦 21.85
紐約 11.08

全世界都有貧富懸殊既問題，但個程度同香港差幾多呀
香港d樓貴倫敦一倍，紐約四倍
講d唔講d你聖誕快樂啦

noted

又唔見紐約、倫敦、東京有

貧富懸殊只係問題之一
社會不公義，同大陸利益輸送先係核心問題

爭取民主自由都係先進社會既特色

西方的社會福利是靠財政赤字提供的，將來是一定無以為繼的<--講左咁多年，都未有事。

而香港則是在有財政盈餘情況下提供的，將來可能還有改善空間。<---即係未善用資源

呢件柒頭
連人地點解上街都未知
說三道四

施廢老幾時死？

用聖誕卡寄滿佢 office

難聽過粗口 睇到想嘔

施永青為資本主義制度訂定一整套遊戲規則與價值理念，並且在全球駐軍，以便必要時出動武力去維護這套制度，其目的就是要令自己可以比別人富裕，所以施永青根本不想看到貧富懸殊在世上消失。

香港的年輕人，平時嚮往施式生活......

特你老母色咩
踩住別人
剝削別人利益得返黎架

所以咪造就左一班炒炒賣賣既free rider囉

咁祝你啲仔女年年都要用二手聖誕卡啦

例如
1. 同ㄧ段時間係A報紙講升，B報紙講跌要坐監
2. 同ㄧ段時間自己公司講升，但自己講跌要坐監
3. 自己9吹預測錯Q晒要坐監

佢要搵位入做政績

邊有人會聽呢仔柒頭講野
佢屌又好支持都好
Who fucking care

仆街陷家剷上晒岸講啲咁涼薄嘅嘢

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

笑咗

//年輕人必須明白，香港之所以有今天，是因為我們成功爭取到在國際金融市場扮演重要角色。這令到香港不用有太多的本土資源，不用靠太多的人辛勤勞動，只要能夠在國際金融流通過程中扮演配對與促成角色，就可以大量獲利，提升整個社會的生活水平。香港自己正是這種不公平分配制度下的得益者。所以一旦要減少貧富懸殊，香港的得益就會減少。

1. 個角色唔係你，唔係我爭取架，唔好講到自己咁偉大，天時地利人和少一樣野的話，香港都只係一個小漁村咋。

2. 所以香港只可以做到香港，而唔係瑞士。係因為一直以黎香港人都淨係識得諗點樣取巧黎獲取最大利益，而唔係去諗點樣去令人類進步。準確黎講，係施生正正係以這種不公平分配制度下獲取左相當多利益。施生有明白制度不公既智慧，但係無幫助大家既決心，因為佢只係一個既得利益者，佢需要既只係一個更加不公既制度去加強自己既得益。

3. 簡單d講，施永青都只係一個垃圾。

抵制中原

想問下點解可以講到貧富懸殊係啱，講到年輕人應該被壓榨

有錢佬來講,施永青最廢

對香港好，但唔係對年青人好

既得利益者講乜都啱㗎

不如施生直接講「窮就係原罪」

條友真係無讀過書
成篇野都廢文黎
雖然上一輩黎講佢算係咁
知個原因同發生咩事
但真係錯估左而家年輕人既狀況同決心
“希望”呢兩個字比而家擁有既物質重要得多

係時候制裁埋佢

聖誕快樂啊 Hi Auntie

um... 講落好似有道理
其實係9唔答8

即使香港的年輕人為了公義願意得益少些，施永青亦會不同意。因為施永青才是資本主義制度的最大得益者，他一定會全力維護這個制度。

聖誕快樂 永青

點解硬係有班廢柴中意用呢啲濕鳩例子？
點解係有人要食兩舊屎而我地只需要食一舊屎已經好撚幸福而唔係要想辦法令自己唔洗食屎？
人類進步就係要追求更好嘢更好嘅質素 香港就係成班人固步自封 沉醉喺自己比非洲中東國家好就已經好好要多謝國家
屌你老母當有人走出嚟要求進步想要改善 班上哂神台上哂岸嗰班就淨係死出嚟屌哂鬼咁叫你躝返去食屎同你講其他地方嘅人食緊四五舊屎
屌你老母啦施永青 我祝你聖誕快樂呀

點寄聖誕卡比佢?

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔好講嗰依d嘢落佢面啦

施生，咁星加玻點解要追香港？

佢知唔知上街好多係中產細路上街架

成個陰濕公公咁呢條友

聖誕我會寫卡比你啦死老鬼
不過唔知洗唔洗燒比你

貧富懸殊每個國家都有
但係現家貧富懸殊差距大就係問題而唔係特色
痴9線呢個人將黑講成白

驚到呢

唔睇啦，直接寄聖誕卡私了

香港的年輕人可能覺得，沒有理由要香港人與非洲去比；如果要比，我們應該與西方的先進國家比。然而，西方先進國家願意接受香港人移民去他們那裡生活嗎？除了少數富裕階層與專業人士之外，普通香港人他們大都會拒諸門外。

況且，即使在西方，一樣貧富懸殊嚴重，1比99的情況比比皆是。至於政府可提供的社會安全網，香港亦做得不比一般西方國家差。再者，西方的社會福利是靠財政赤字提供的，將來是一定無以為繼的；而香港則是在有財政盈餘情況下提供的，將來可能還有改善空間。

佢知唔知自己講緊乜野呀講講下比較又講移民 比較呢？
1比99又係乜野呀 消毒藥水呀？

香港問題不但只貧富懸殊，更在於制度不公，法治崩壞，執政者非以真香港人利益及長遠發展考慮。香港已經不再是高度自治.....施永青勿以小人之心，度義士之腹

開始準備聖誕卡未？

年尾集體寄聖誕卡比佢 祝佢聖誕快樂

中原地產近排生意唔係幾好？

什麼樣的社會才是理想的社會？
不是只有金錢和利益
也有創意與藝術
亦有人文與科學
最重要的，也看公平和正義

講到咁國際化
計下全球買樓成本同壓力邊度最高囉

聖誕快樂呀

""西方的社會福利是靠財政赤字提供的，將來是一定無以為繼的；而香港則是在有財政盈餘情況下提供的，將來可能還有改善空間""

香港咁有錢都冇改善過喎

八運就快完
中原準備執笠
小心最後幾年

香港有好多全球獨一，
香港有 倫敦 紐約 都無嘅籠屋，比車位細嘅納米盤，
屍永氰只不過係人格扭曲嘅其中一例。

機會主義者政壇大把。

TLDR
唔知會唔會有人提早寫聖誕卡祝賀下

香港人月入中位數萬幾蚊 一個毅進仔2萬幾 冇問題？ 我地係要推翻一個邪惡嘅政府 政府唔聽 我地又冇辦法 只有攬炒先有用 所以先要攬炒
如果政府肯聽意見 我地洗咩攬炒

Merry Christmas

發夢見到十月一日 一人一封聖誕卡寄過去佢度

除了少數富裕階層與專業人士之外，普通香港人他們大都會拒諸門外。
係囉。屌你老母咁又逼我地收大陸新移民
每日150個入面有幾多係佢口中富裕專業人士啊屌你老母

問 D 咁 on9 嘅問題就知道咁點解你要做貧。

政府有筆fund keep住有net gain，嚴格限制移民，全民交重税，但到退休政府包你全套福利到你死為止

想收聖誕卡咪出聲囉

年輕人？？？？
全部年輕人？

日日出嚟柒做乜？

非洲嚮往香港，香港嚮往美國。